希望新進區議員努力努力，特別係本來失業果d

時勢造英雄

唔好再9 hea hea 喇

你地係代表緊所有年青力量